有隻識游水嘅雞有日跳落海然後笑死咗，知唔知點解會咁？

答案係鹽酥（搔）雞

好痕呀呀呀！！！

戇撚鳩鳩